我想政治潔癖撚面對現實，每次林鄭出黎回應都係因為行動升左級

其實講到口都臭
我想問你地拎光環同自由邊個緊要D
一百萬人出黎->HEA鳩你照二讀
612行動升級->即刻暫緩
二百萬人出黎->Sor9ry囉
三個人死->。
71攻立法會->大規模搜捕
證明左港共真係好撚驚你地搞事
見到人爆玻璃就話暴力
連外國人都笑鳩你地而家先黎爆玻璃，台灣人都講假如呢個時候晨撚早掟汽油彈
仲拎民意論把撚咩
再講
前面三個人證明左以死相諫無用
既然你連死都唔怕，仲有乜好驚
自殺無撚用，去到後面只會成為數字

我想請各位重新定義和理非入面既非暴力既定位

政府同狗好明顯就係欺善怕惡
外國人最想見到你地有衝突
最好逼到中共出老解有機會制裁大陸

北韓咁撚封閉既國家侵仔都可以搞到金仔唔整核武
逼到中共放手香港唔係無可能

林鄭9up，係唔重要
打破港人心中自我設限先重要

輕輕一推

係
其實重點就係香港人既潔癖程度

其實要做既野好簡單
你地只需要無條件支持前線做既野就得
唔好郁D就去鬧佢地

我老母仲話爆玻璃好暴力呀 d玻璃唔洗錢買架
公其物件比人破壞就係唔岩！

十幾歲小妹妹諗野仲成熟過佢

佢之前唔敢出係因為好多人話佢，佢沉晚出黎主要譴責衝擊，係想攞彩

毛澤東：革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，“文質彬彬”，那樣“溫良恭儉讓”。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。

屌爆塊玻璃咁撚濕碎
大鳩佢而家爆你屋企咩 咁大反應

利申：我老母都有咁講 我直接同佢講 政府唔撚回應就係要咁架啦